你地隻貓有冇試過生貓粉刺？

岩岩發現隻貓下巴有啲黑色一點點 要撥開啲毛先睇到
平時有見到佢會r痕但次數唔多
跟住上網睇話係貓粉刺 你地有冇經驗點處理？
不過過幾日帶佢去打針會順便問埋獸醫

係咪用膠水兜/食物兜?
如果係就要換

我隻貓之前又係咁，愈抹愈污糟，日日生到下巴黑晒，黑頭圍晒喺嘴邊，換左用碟食嘢幾日自動好翻

唔係呀 用緊陶瓷碗

陣間試下先 唔該曬

可能括花左個表面 易積菌
換左隻碗佢啦
之前有黑下巴 睇過獸醫
叫我地換左個水機 唔洗食藥搽藥 幾個月自然好番哂

通常貓公會咁
荷爾蒙過多

仲有個原因係糧兜唔乾淨

好似話用不鏽鋼糧兜會好D

多數可能係啲糧太油

之前養3隻得一隻有生
有得閒幫佢摔下下巴仔
點知摔到愈來愈少毛 又紅紅地
跟住唔鬼理佢
過一排就無左
中間有轉過糧唔知開唔開事

但我有隻三色都係咁

呢種毛色叫咩品種？

英短 忌廉色

我個隻貓呢排個下巴黑曬 日日幫佢抹好多一塊塊黑色既野 但係第二日又出番黎 我已經換番玻璃碟 唔知有無用 下巴既毛我幫佢剪左少少 但係都好紅

唔知有無人可以幫下手睇下點搞

污糟就會生
有啲貓比較懶食完嘢唔清潔乾淨
用碟係減少食物接觸下巴機會，我就係用呢個方法解決有番個靚靚下巴仔

我已經換曬碟同糧都無用日日幫佢清潔完 第二日啲黑塊又出黎 去睇醫生 醫生又叫我再觀察下

聽巴絲打講用暖水幫佢清潔下巴同換食物兜就冇事啦，不過個時都幫佢清潔一段時間先冇再生

我日日幫佢清潔2次都無用 第2日照生番出黎